唔好再撚題100萬人呀屌你老母

去撚哂邊呀仆街後生既打生打死為乜撚野

真係唔配有民主 一百萬人果日唔撚順勢收林奠皮